見到啲靚女cd rom唔識整acc真係好心痛

頭先睇有個post比人呃自拍
蠢得嚟又好可愛
睇到佢咁比人玩好心痛
好想逐個逐個教佢地

點會忍心呃佢地

得我一個咁諗？

你個名

ＡＧＧＥＲ